黃金 1800 了

恭喜大家，工具可以食一食先